點解鮑魚比人屌得多就會變黑？

🙏求解答

生鏽姐

摩擦摩擦
在這光滑的地上摩擦
月光下我看到自己的身影
有時很遠有時很近
感到一種力量驅使我的腳步
有了滑板鞋天黑都不怕
一步兩步一步兩步
一步一步似爪牙
似魔鬼的步伐
摩擦摩擦
我給自己打著節拍
這是我生命中美好的時刻
我要完成我最喜歡的舞蹈
在這美麗的月光下在這美麗的街道上
我告訴自己這是真的這不是夢
一步兩步一步兩步
一步一步似爪牙
似魔鬼的步伐
摩擦摩擦
似魔鬼的步伐是爪牙是大家的步伐

因為巨龍係暗屬性

因為唔再新鮮，甚至用得多，變壞

it is all about friction

俾人屌得多積瘀血

其實就完全唔關事...

好似話磨擦得多既位置容易產生黑色素eg手肘

咁好似點計都手掌腳掌黑先

但手掌腳掌呢啲位本身就難有黑色素
你點曬都唔會黑 黑人手腳掌都唔黑
利申鳩估

你條j屌得多都黑拉